InputManJSでは、タッチ操作により表示されるタッチツールバーを提供します。タッチツールバーは、タッチでの操作を快適にするタッチ専用のUIです。

## 概要

以下のコントロールでは、選択されたテキストのタップや長押しといったタッチ操作によりタッチツールバーを表示します。

- テキストコントロール
- 複数行テキストコントロール
- マスクコントロール
- 日付時刻コントロール
- 数値コントロール
- コンボコントロール

<!-- -->

タッチツールバーは、コンテキストメニューと同じ内容のメニューが搭載され、コピー＆ペーストやテキストのクリアといった操作をタッチ操作により簡単に行うことができます。

